點解fate/stay night動畫有3個版本咁戇鳩冇人屌?

姐係畫完套作品，突然有靈感想作大D又再改少少整多個版本出黎咁搞笑? 咁GANTZ，幽遊，紅VAN都應該推出一個新版本，反正大家都接受漫畫可以存在平行世界

就黎出第4個版本動畫了...

又搞事 不了

有咩

認真非搞事

deen版兩套 ufo版又兩套

第5第6都就黎

你係真膠定假膠先

細紋仔真系唔識野嫁啵

邊到有第5第6
deen版fsn,deen版fsn ubw,ufo版fsn ubw,ufo版fsn hf

埋我真係未見過一套動畫可以推兩個版本都會比人合理化

連隻game都可以出幾十鳩個版本,點解月G連動畫都冇

假

等個孫燒比你啦

fsn on9
屌完

係

eva

hf 都三套啦

咁多個版本好on9

續集黎架戇鳩
你會唔會套動畫有12集有12個版本

系你老母

乜料牙

細蚊仔捉正字

神作嚟

是撚但啦 總之出咁多個版本真係好on9

因為人地本身係Gal Game有三個劇情。即係三套唔同既野放係同一隻Game入面，不過都係嗰Ｄ登場人物咁解。

至於點解同一套野拍二次? 因為deen版太垃圾。

算，當套嘢係迫於無奈要出兩個版本都好，但個問題係兩個版本都係悶到抽筋

點睇新劇場版本?

等到最終章出嚟再評論都唔遲

一單還一單,唔好拉埋黎講轉移視線

fsn點睇都好過咩fate zero啦。
一路遇到唔同既servant，一見面就開戰，又唔知邊個係master要去估去搵，中途saber比人捉走 ，archer轉去投靠敵人 ，劇情曲折，有高潮起跌，精彩刺激
而且人物關系描寫得好，到最後尾saber消失真係好唔捨得
反而fate zero劇情零碎，吹水仲多過打，講悶fz仲悶添。

假膠？

魔法少女都好過fz

好人好者改個咁既名

言峰忠於自己，夠哂痴線

會員同卡通故係

Block左先 唔理假膠定真心
屌你老母

清好波
扑哂佢地就啱

動物台新潮文既誕生

無咩高潮位啵